周柏豪接受阿叻訪問表忠

12分鐘開始睇講到咁盡
直情屌柒gphone同裝修私了

屌你老味藍屍嚟

忠字枱

之前仲有人話暗黃 公司迫

逼佢講真話

最慘嘅係藍屍都唔信佢

做咩會期望哩D人會支持你

Hana黃架咩？

屌佢老味，呢條友真係表裡不一
為咗人民幣可以去到幾盡

暗黃黎架屌

佢D fans話

周柏狗

哇我屌你老母 你肯認個咁嘅世紀大仆街做老母都真係幾生修到。

個訪問咁長 真係講左好多野 好多個講得好盡嘅point

垃圾到呢

好恐怖

係咪有槍指住佢

夠鐘死心了～

有冇人攞佢啲CD出嚟揼

書簿費，奶粉錢，尿片錢，樣樣都係錢

錢重要好多

見到有一個post tag左佢 揼爛左CD

paho 好黃

督尿定精好黃

有冇佢暗黃證據
俾大陸fans 睇吓

藍絲啦

幫唔落 unfollow

仆佢個街 DLLM 好嘔心
入面仲講話2014年唔識Gphone

垃圾

使唔使奶到咁
好柒呀屌
呢一代係咪得佢奶撚到出曬面

暗黃黎

要分化
攪鳩佢

如果佢真係黃就算食屎都講唔出呢啲嘢
肯定佢係深藍戇鳩仔

就係因為呢個post
所以要親身上陣俾叻狗審

星夢娛樂不如直接改名叫做國夢娛樂啦

幾好呀，堂堂正正話比大家知自己係真藍，好過食兩家茶禮

點新聞呢啲黨媒

佢係一個爸爸呀！
美味的人民幣.jpg

周柏豪正一食屎狗

好像聽下柏豪fan屎仲可以點解釋

樓主燒佢CD未

2014咁大件事我阿婆都識gphone啦

講埋啲ON9老母同仔嘅比喻
而家係我地比老母家暴然後搵隔離屋幫拖

唔記得名都記得佢個樣啦

仲有？

第一次見呢張相

Gphone12年反國教已經起晒朵啦

效忠有得食人民斃邊個唔想奶？

一直以為暗黃

笑撚死人
嗰陣買咗佢歌上第一位嘅人唔知點諗

佢咁講阿爸阿媽殺人放火都得

有冇人留意倒光伏密碼既秒數
每句第一個字有大發現

普通話自我介紹做乜9

唔好再響度推啲藍屍channel

rubbish

上年IG叫人投票個PO

佢綠底 半藍半黃
兩面不是人

如果鳩拍豪口中個呀媽係聽人講咪係囉
好撚噁心

如果你哋今日唔撐周柏豪，第時唔好再問點解冇藝人明示/暗示表態企出嚟。

cls

依家擺明深藍啦吓話

我信佢係黃
你跪 啲人都會明白
最多咪周子喻咁
但依家食相越黎越核突
洗唔洗奶到咁盡
衰過楊千嬅

屌你老母

屌你老母周柏豪

大把港豬fan 屎繼續呃自己，暗黃手足黎架

嘩
桂敏海一樣

四千幾正評

奶到咁盡 返唔到轉頭了

柏狗

點新聞
知咩事啦

你肯定有人買佢cd? 你估張敬軒咩

冇follow過佢 繼續死埋一二邊啦

做到咁 當時就不如唔好出聲好過喇

我屌你老母你件垃圾老牛聲 去食屎啦 賺香港人錢上左岸 唔夠錢洗 想搵多d就係度係咁奶

一定又係被迫

咩圖嚟

On9 冇藥醫

例牌 賺藍錢暗地養黃圈無敵

Post上微博 兩邊不是人

咁點都有嘅周柏豪有樣有剩 怕咩冇人買

老老柒柒呢個地步 做娛樂圈仲講過自己係黃咩 2百萬人連 杜生個台仔都養唔起 事旦上節目答幾句賺到藍絲 支那妹錢 之後點洗撚有人知咩

笑撚到仆街
尷尬程度直迫我係中國人呀hi
仲有四千幾個on9仔正評

乜搞成咁

笑撚咗

佢真係咪乜洗旨意有後生fans

仲藍過我屋企嗰兩件廢老

不如識玩啲

一齊鬥藍啦 屌佢老母

暗黃黎...睇首兩都知...

兩邊不是人

根本你班傻鳩主觀願望投射落D偽人度
快D再屈多D張敬軒係黃
好想睇多D偽人示忠

好驚見到幾十個圍一個

有冇人去比警暴佢睇

等睇連登仔繼續幫佢兜

香港比呢班自私西搞死

梁烈士死嗰日 條友即刻post呢張相

笑撚死
奶得最盡嘅藝人係咪佢 深喉咁制

屌 好嘔心呀 身邊仲有啲frd盲撐佢 好心啦

佢哋睇完訪問點講？

嘔心

真係好想睇下佢個仔第日係邊度讀書

點新聞都上得, 屎都食得

屌佢老味

入得大台都預咗啦

鳩拍蠔

楊千嬅都未至於上呢d黨媒做訪問喎
佢真係cls

屌你佢幾撚多o靚妹Fans...
出道果陣紅撚到

女嚟

附和吓班藍絲啦 等條友兩邊都收皮

奶到雪雪聲

嗰時都未跪 咪撚眾人皆醉啦on9
佢嗰陣rip完梁烈士
俾大陸封殺 啲人先叫支持佢姐

之後先開始奶到而家咁

識玩一定帶返藍絲風向，係yt comment扮藍絲屌撚到佢兩邊不是人

唔夠一年已經由淺黃變深紅愛国青年

唔制牙，柏豪、supper moment 同killersoap 一定係深黃手足黎

垃圾一堆罐頭歌（沖涼哼出來既melody)+老牛聲
唔明點解紅得起一d實力都冇想返大陸賺錢？

有無人down落嚟
唔想畀view數

隔離果個係菊梓喬？

失望

2010年
藝人帶領潮流熱玩微博，昨日是六四的 21周年紀念，曾在微博遭河蟹的杜汶澤於昨日凌晨率先上載一個悲傷的卡通臉，悼念六四。周柏豪昨日也在短短一小時內發出八個 post，內容隱晦提及六四。

80後的周柏豪昨日開 post講六四，他說：「為甚麼這裏平日上傳相片的按鈕消失了？」明言上載東西忽離奇消失，懷疑遭河蟹，他又說：「今天要你們密切『關注』我們了，辛苦了。我愛我祖國，我愛中國，我愛北京，我想到內地旅行，中國加油。」

周柏豪又語帶諷刺寫道：「店舖裏突然在今天這裏多蟑螂衝進來，打不盡也打不完，但同時又有客人在，不想得失客人，其實倒不如老闆你今天休息一天，拉閘放毒氣。」

不到 20分鐘，他又再抵死寫道：「河邊有隻羊，河邊有象，河邊有隻小蟹仔，好似你咁樣。」他又指上載相片系統繁忙，暗示被阻撓。

人民幣成個人格都買起到

收皮啦
孝你老母順
而家係家暴呀
唔好幫紅媒呃view

好似係

原來係藍屍黎
哭𠹌左
利申：唔係fans

我都唔明
佢D衫褲都勁多人買

鳩拍豪 不了

兩面唔係人 抵L死

我欣賞佢
以後見到轉台
代言唔買

前腺好黃既連登公務員都係

佢生咗個女所以冇得唔跪？

咁即係有屎忽wo,益左佢

我成日覺得" 金"呢首歌，係寫黎紀念一班烈士們.

兩邊不是人

好似同阿叻連b站有倒數活動 阿叻又係藍營領軍藝人

屌

係人民幣啊！仲唔狗衝出黎表忠！

笑左，原來呀媽教仔係會拎槍射盲隻眼，又搵黑社會幫手斬到個仔永久殘廢，藍絲家教咁嚴，唔怪得打到成班弱智咁

其實咁咪仲好
唔使再諗佢以前點樣似黃
人哋都同陳生一樣決定堂堂正正做個藍絲

賤種狗 第時咪撚移民去外國住

奶到出哂面 好恐怖 暗黃佢老母 被逼嘅就唔會大大力奶到雪雪聲啦

響戈個moment
我係周柏豪
想賺盡哂香港同大陸d錢
最balance既方法緊係post d似是而非既野
等班人無限FF架啦
依家一定要表態
緊係秒放棄香港市場啦

佢話大家誤會佢政治取向
咁都仲話佢係黃嘅人不如死撚左佢啦
柒左又唔認

笑左
佢仲衰過人瑞喎認真
表晒態

who?

有左小朋友,要養家(好似係)

食相咁撚核突

不如搵人打出黎 唔想聽

唔好再講咩被迫啦
隔籬個hana都冇佢奶得咁核突

d人睇唔到㗎

鳩柏豪你有撚大陸市場牙

唔人唔鬼仲衰

一早講左，時窮節乃見，好快就到佢地露真身
兒登仔吹奏邊個黃就死邊個

推撚到佢兩面不是人

有人唔做做狗

而家策略應該係全力吹捧周柏豪
讚佢上年叫人登記做選民令到民主派大勝
我地不停吹捧佢 小粉紅先會批鬥佢

小粉紅全力批鬥佢大陸就會封殺佢!

佢唱兵歌紅到仆街

即係個老母家暴都要同佢溝通

都唔係要求佢深黃衝出黎
大把藝人唔出聲一樣養到家
身為一個後生藝人奶到人格都唔要
真係令人心寒

好撚肉酸呀屌你老母

信比比鳥係黃

藍到發黑

即刻KKBOX買佢d歌買到榜首！

犯賤到

請到周生ig
樓主pin this

講真，為錢一定棄香港市場，香港市場根本搵唔到錢。好似youtube，要過百萬views先有約4000蚊美金。

幾十個圍一個係講緊警暴

底褲好黃

台灣反共勢力全力支持😏

菊梓喬個樣應該好想打柒條藍絲狗

推

點會KKBOX，人地係蝦米音樂

上得呢啲節目大家都差唔多

差唔多啦

真係好肉酸

是但啦唔出名嗰啲唔理啦

周柏豪優先處理

屌play list有三首係佢 即del

用緊串流app嘅人即del佢啲歌
即使一仙都咪俾佢賺

仲係到幻想

菊梓喬咪一鳩樣

好撚嘔心
原來為左錢 可以成個人變哂

唔好嘗試洗白喇...

好嘔心

垃撚圾

依首仲出色

痴撚線 佢癲鳩左

冇諗過處理邊個 不嬲都ignore呢啲人

如果你咁講完黎緊一個月有5球人仔落袋
你會唔會講

唔想係呢個台到見到張敬軒

係呀係呀，又多個暗黃

屌你老母又黎暗黃呀

有錢唔通唔賺呀

應該係講緊啲警察係示威者扮

屌 真係聽到想嘔
假到仆啦 2014唔知G phone係邊個？！
你生活係異世界？

佢廣東都有唔少fans
睇錢梗係咁

牙叻都係

好撚肉酸

屌你老味嘔心到

睇到都驚

千嬋2.0

要令到小粉紅攻擊佢
然後大陸封殺佢呀!

我既意思係香港支持佢 大陸人先會反佢

佢同666根本一9樣

手joke

睇見荷蘭叻字都唔識多隻學人鳩噏大道理就想笑

推埋老婆出黎做雞啦 還掂搵錢唔怕樣衰

無奶粉錢？？

推！

做佢老母蚛蟈人

係你地班軒迷垃圾成日都唔認 黃黃黃你老母咩

楊千嬅咩下場都有板睇啦
仲衝出黎柒

填詞：周博賢

宣左誓咪死藍絲

又鬥黃

周柏豪心意,屌你死阿叻擺鳩我上身,俾我扮暗黃咪算囉

真係屌出聲

佢只係叫人投票就俾藍絲當係黃

成日幫佢諗埋人地要賺錢 身不由己，
緊係賺人仔啦 嗰啲傻仔，
你哋心地真係好好，好善良，
講到周柏豪好撚窮，唯有奶共咁

佢未上大陸之前都賺到上岸，
有錢過九成香港人，
咁樣到依家都要奶到盡，
呢啲叫貪婪，
仲諗幾廿個理由幫佢開脫啲咩

大家唔洗咁激動

agger

咪又係藍

推 cls 聽左啲咩

阿叻當年周星馳隻小丑
佢都上到大台真係得啖笑

傻啦 佢係黃黎架！幫佢宣傳下佢叫人登記做選民～
又對梁烈士RIP

上得去都係藍到黑㗎啦

星夢一姐偏黃呢個真係要more

兩面不是人

叫人投票就係黃 戇撚鳩 明明叫藍絲投

佢黃嫁
扮嫁咋
有無人可以po佢d黃證據上微博
唔想人誤會佢

佢話有家暴都唔洗報警

上年仲聽佢自己認佢微博啲中国加油post係佢經理人公司幫佢post, 佢仲講到好無奈

我真係信撚咗

屌你老母宜家真係「不演了」

一定要全面封殺佢

佢講緊721幾十個白衫圍打一個人 , 好驚好唔想睇到

睇完心寒到一個點

樹蔭有一隻蟬 唉

佢層樓3000幾萬都唔撚洗供

係咪驚唔夠交管理費呀？

屌你老母
如果柒頭叻即場攞抽春袋出嚟
條仆街仔即刻申條脷出嚟瀨到雪雪聲 仲讚佢又甘香又夠味

我屌你老母真係柒撚到

肉酸到

佢唔會

正路係咁玩

好cls

陳柏宇生左個女咪又係繼續忠於自己

支持手足

可唔可以叫杜汶澤嗰啲拍條片多謝周柏豪2019年令到投票率 破紀錄 民主黨大勝

個d死幫佢話佢黃既fans仲撚噁心

過幾多通宵至肯醒覺才願退燒

駛唔駛要柒到去奶柒頭叻鞋底咁核特啊

點新聞

Pakho一定係被迫啦
記住上weibo 幫佢澄清

不如全程用普通話啦

兩個都係小黃人

咁撚仆街
程度直迫痰伯

有冇人有cap 圖或者文字版
唔想click 入藍屍channel

2014年9月25、26日Colors of Life演唱會

2014年9月唔識gphone

每個人家累唔一樣，邊有得咁比
是撚但啦，選擇咗奶就收皮啦

我諗ph市場大過Jason好多

閪水?

推到kingjer 出post
Kingjer 個邊多d無知港女

係fans既心照
上weibo 幫佢澄清

真心一問 比比鳥除左叫人投票有咩咁黃

屌你老母荷蘭叻，正閪人 幾時中武肺死

陳柏宇本身有錢仔，柏豪屋村仔

好鐘意睇套野

一定係比公司迫

拍戲姐...

太遲，佢ig 留唔到言鳥

荷蘭叻都好過9柏豪個賤種

好有用
而家要全力多謝佢支持香港民主運動

其實阿叻憑咩扮大佬

屌佢老味
推到條仆街香港同支那都唔係人

有咩

唔記得 睇唔到 而我不知道誰是.....

藍絲藝能界大佬

一早聽李榮浩 華晨宇 skr 張穎啦

人地大陸歌手都冇咁藍

最藍就係香港歌手

咁果陣點解要del ig

（推上熱門）中國人周栢豪Follower Counter 正式啟動！

另外開左po 樓主幫pin

好
已bookmark
聽日返工逐格睇

有冇save hk 巴打
一定要出盡力幫手屌
到時2邊都搵唔到食

咁撚鐘意做中國人番大陸啦 屌你老母
香港唔係講國語嫁

廣偉唔係啦
啱啱回流番香港時都係投靠舅父

我信佢開頭以為大勢係香港人哩邊，所以暫時性選擇黃，點鳩知件事搞到宜家咁大，人仔又咁好奶，所以為錢棄明投喑

因為台灣未係中國殖民地咪未使跪到好似佢咁盡囉

我咁樣cap你啦
講要孝順中國

入面講咗d咩仆街嘢？
唔想睇個7頭

肉鳩酸

你吔撚屎啦奶共豪 拎老母鬧交黎做比喻就可以將成件事合理化 戇鳩仔你昏迷左一年?同香港人講林奠係香港人既老母 應該同佢傾 家下你老母臭閪香港人冇出黎遊行過 係咪家下一黎就屌你老母閪叫人制裁呀撚樣 叫埋還叫埋 人地唔撚委屈嫁 唔係屌你老未閪一句叫人攬炒人地就同你炒 係隔離屋個鄰居都谷鳩氣 睇唔過眼行埋黎屌埋你老母呀撚樣 枉你條柒頭係娛樂圈彈得起 多後生仔市場 講撚埋曬D鬼話 係要突個龜頭出黎博存在 想人關心你姐吓話 家下全撚部人都知你係藍屍 你條撚樣就係個d老豆細個一路屌你老母先教到有你d戇鳩仔出黎

基本上，唔出聲/自稱中立/有包袱/被逼呢堆最後露出黎既都係藍底沒有例外

以前勉強都叫做男神呀
由入大台開始所有決定都做錯晒
唔係諗住班廢老藍絲會走去買XPX 衞衣，會apple music買你啲歌呀

揾人YouTube download backup

你肯定唔知道邊個係黃之鋒

明明2012你仲PO人地出黎

等咗咁耐 終於肯表態

枉香港人捧紅你

Pin

根本佢兩公婆、唱片制作班底、公司同事都勁黃

真係好撚嘔心

屌你老母鳩柏豪

佢批靚妹FANS都做晒人阿媽啦
新果班00後追韓星, 造星果班,KOL都唔會睇你個阿叔
有唱功好似EASON咁就話姐
佢都應該得返大陸大媽市場

以前幾欣賞佢 宜家真係肉鳩酸

好多港女唔知
Kingjer 幫幫手煮死佢啦
英皇對手來嫁

想嘔

Unfollow 佢啦屌

你都on9
為左錢既話係由頭到尾都唔會企黃個邊先真

wiki佢個page已經冇哂政治爭議個part俾人DEL哂
似乎搵到靠山保住番錢途

好似64有抽下大陸水 不過唔排除純粹係因為為人mk口痕

嘩屌
幾年就變成咁

認真
想知香港fans咩心情

黃？邊度黃？

純粹唔中意柒婆當自己黃？
私了後生仔唔講嘅？
隻叻狗講咩你就係係係 奶撚到叻哥條撚都走去含

可以facebook

睇淡曬啦
譚詠麟當年夠多fans

又可以savehk俾藍絲睇

佢個腦有事？

Save hk 巴打係時候做嘢

核鳩突

唔該
屌佢老味又係呢啲講到臭嘅老母論

再見 共你本來就分得 那樣遠
本身係環球定係華納唱片好地地係要中個頭入TVB
而家人哋林峯又返返嚟，自己做戲又唔係咁好入得TVB有幾多個真係有心唱歌

Push

菊 聽到o晒咁

星夢一姐都冇咁核凸 叻狗講嘢周柏豪下下點頭

鍾意左佢十好多年
上年已心灰意冷
狠心掉晒d野

今日睇埋呢條片
痴撚線 究竟鳩柏豪係一個咩人

奧斯爾BB

係咪仲激過俾男朋友出賣

2021都嚟緊，仲有人以為佢係黃

傻鳩個唔知咩叫愚孝

貼喺佢IG俾佢睇

Unfollow 啦 佢d followers係咁跌

之前仲以為係有良知幫佢推啲歌上榜
食屎啦比比鳥，無香港你什麼想不是呀
依家係個老母想殺死個仔，仲唔搵人救命唔通企定定等死呀？

呢啲仆街千祈咪撚送仔女出國
去個老母西度讀啦

用你個惡毒後母搵班白衣人嚟強姦自己仔女
都唔好同鄰居求助呢個比喻仲好啦

佢同叻哥已經無分別。

再出發

好撚假 肉鳩酸

佢fans club 係咪仲有好多死忠留守？

齊心祝福佢個女早啲死
佢同佢老婆生幾多死幾多

奶撚到

鳩：我當然唔同意佢（gphone)做法，走去搵第二個國家制裁，好似你同阿媽嗌交，最後都係要聽阿媽話㗎嘛，冇理由搵隔離個師奶幫手打佢。我好怕睇一啲片段，係一班人圍住打一個人，我反對暴力，咁樣唔合法嘛，你唔同意人就打爛人地間鋪...

Hana: 我想香港青年保持正能量，好好孝順父母

好嘔心......

呢個世界真係冇人嫌錢多
佢 joey 千嬅
咁多偽人離棄香港人...

笑到我仆街 自己人打自己人

「星夢一哥」周柏豪﹑「星夢一姐」菊梓喬（Hana）﹑鄭俊弘﹑胡鴻鈞﹑英皇歌手泳兒和許靖韻等，合唱新歌《再出發》，該歌由鍾鎮濤作曲﹑簡嘉明填詞、葉澍暉編曲，歌曲監製則是鄧智偉。

永不翻身
同廢哥一個grade

叻哥認證

應該係啦仲有水費都貴

真係委屈同好多苦哀呀 雖然一炮過買咗住緊清水灣，雖然明明keep住唔變都可以繼續搵唔少錢多過絕大部分香港人，不過佢奶共實係身不由己嘅

暗黃?
見佢講到眼濕濕咁

其實楊千嬅做左d乜？

好多中女本身都唔係黃啦

貼去佢IG度啦 屌佢老味

unfollow 完

同習近平握手咋嘛

絕對冇呢位人兄咁仆街

9柏豪去到好盡
衰過上面2個好多

我相信呢個無論黃藍，香港人同大陸仔都會隻眼開隻眼閉，好似醫神咁

你認真？

佢老婆都有人比錢😂😂😂
衰過廟街北嬸

好撚嘔心

暗黃都好過佢係深藍,不過呢樣野佢自己先知

仲有po rip 同like hocc
之後話比人hack

暗黃??

人唔笑狗都吠

尿黃

好撚核突

以後佢出show 一定搞 佢開演唱會 一定幫佢慶祝 佢做代言人 一定抵制

所以奶共偽人都有苦衷架，我哋應該要包容，唔好再屌

叫佢唔好睇cctvb 太多啦

同埋聽阿媽話呢樣野 但呢個阿媽勁仆街不斷將你辛苦錢揸乾揸正 剝奪你自由
咁你係未繼續愚孝孝順佢呀幪丙

咁樣夠唔夠

識人係藍絲，覺得64有問題，但就照樣鬧黑暴乜乜乜

Ali係真黃 佢私下有同條仔去食西貢黃店

好嘔心 佢成為了獨家村講果種人

咪撚再幫呢條撚屌諗藉口

上得去預撚咗同fans嚟個大割蓆啦
當人傻㗎？

留得TVB焗住要接Job，但至少可以選擇唔使奶出面
周柏豪唔係冇得揀，本身都紅，但選擇自己跳入TVB，再奶到雪雪聲，真心同隻狗冇分別

on99 而家兩面不是人 人又唔係 鬼又唔係
我哋又嫌棄佢 你睇吓留言嗰度班藍撚都話佢係黃扮藍想賺人民幣
騎牆狗食屎啦 做浮游生物漂流喺荷蘭叻嗰個層面差唔多㗎啦 啱你㗎喇

唱果個

唔通上到去無視習狗咩
周柏豪衰過佢n倍

諗起佘詩曼

有乜問題
習近平向佢伸手你係咪想佢一腳踢埋去屌佢老母啊？

no one care 呢d 垃圾
仲要奶到雪雪聲人地都唔撚受

兩邊不是人

六親不認咁上下

係咁post 話佢係黃嘅證據呀

要係兩邊不是人

同豪哥差d 豪哥直接屌示威者

公司迫佢上節目啫
佢不嬲都黃

咁都幫佢掹到有料

屌你老母

可以唔去澳門個慶回歸show

佢個名

嗰陣仲有人幫佢兜，話係經理人／PR team幫佢管理ac

柏豪係暗黃呀屌！

痴撚柒線奶到咗盡

佢都淨係講愛國愛港
鳩柏豪扮唔識G峰
仆街到

成班黃衛兵細佬仔唔駛養家點會明

正呀喂 雪雪聲

想嘔啊真係屌你老母 支那豪死撚返大陸唔好獻世啦

Unfollow
D followers係咁跌

人會變 你只可以話佢曾經企係香港人一邊

柒撚到

真
又唔見sammi kelly會去
根本有得揀

人地ig follow藍奕邦嫁 擺明暗黃啦 低調

真黃

又唔好諗到佢本身一定有良知咁好 可能本身只係個口痕友跟香港主流民意想搏下掌聲

而家係你老母想殺自己個仔呀！明唔明呀柒頭？

暗黃呀屌！保護手足！

全港偽人 好似得幾個post 呢張嘢

Hocc都有

咁仲無恥過真藍屍

周柏豪好撚黃呀 屌你老母

暗黃呀屌！

個老婆做藍店IT buyer就快無得撈
比比鳥想洗黃底賺人民幣
唔撚洗止意

保護手足

正,D人以後唔洗再幫佢講野啦

最右邊件8婆係邊位

好多un星po weibo
冇幾個po埋fb/ig Pakho

暗黃呀！

愛國就幫個女打科興疫苗

條撚樣 洗濕左個頭 緊係頂硬上啦

可能冇錢先咁講啫

無錯，以後喺佢個名後面加港獨

醒目仔嚟！係連登仔仲on99

做人做到佢咁肉酸死撚左佢算啦

求佢叫個女返大陸讀書 全家共享大灣區

周柏豪黃？佢啲尿就黃啦

推 叫fd unfollow

9柏豪遲下可以接荷蘭叻個位

兩個on9仔對話

所以話最撚錯既係一開波po rip
根本由頭到尾都唔應該同你班柒頭扯上任何關係
反正你做左少少疑似黃絲既野之後得罪大陸條水不特止
班黃絲會睇你同邊個握過手，邊單野冇表態同邊個合照，去邊度食野，上咩節目
遲早實有野俾黃絲捉住黎屌
最大問題仲要窮撚過人又惡撚過狗

係 依家真係好撚無恥 好撚肉酸 衰過哂英皇全部

我覺得佢有苦衷，講真，係咪唔夠錢買奶粉，定比人威脅

武肺會幫我地出番啖氣 請相信武肺

一個鳩噏 另一個猛咁點頭
好似兩個院友吹水咁

一早話呢班靚仔潮能最唔藍係fisherman lok
pakho同edison 都奶到出面

垃圾豪 食屎啦

拎千嬋比好似恰當啲

係 支持柏豪

一定係 柏豪點會唔係暗黃
拉

媽你老母臭閪啊

尻柏豪 屌你老母

推到周柏豪個女直播打科興疫苗

眼神出賣咗佢
柏豪一定係企係香港人呢邊

唉！～我地真係好撚蠢，
有呢啲機會永遠冇人留言屌鳩其他人引戰，
例如：
"你信叻哥，叻哥而家連死黃屍黑暴都幫呀on9!"

"慌唔係阿叻收左錢幫手咩，佢認錢唔認人全世界都知架啦，口講愛國，有錢咪愛國囉懞撚！"
呢啲，
杜汶澤食個KFC，試當真搵鍾培生，
你地就有心機互屌到1001

岩啦岩啦 請多啲偽人上呢個節目
露底牌出嚟啦

楊千樺同佢比的話
我覺得直頭要支持楊千樺添呀

一開始懶醒表態已經死咗
佢本身好依靠支國市場 根本就唔應該做任何表態
唔表態fans仲可以有幻想

但佢話都要孝順呀
真係痴撚線

聽講連登仔當城城係黃？

不惜以身犯險 明㗎啦大家

兩邊不是人
本身比人當暗黃都有job
依家睇下點

如果你覺得佢係黃
咁唔應該因為佢講一句定兩句 去決定wor

我意思係
如果你覺得佢為左搵錢而北上你接受到
咁就算佢講咩你都應該接受啦

兩面不討好

識玩一定鬥紅，中國人學咩人唱廣東歌，想宣揚港獨？

講來講去3督屁
啲答案都係save hk 藍絲嘅思想
呢十年好大改變
年輕人咩都唔明只有破壞
Bullshit

無計喇，佢都有自由表達

黃你個西咩 咪撚講廢話啦

我屌你老母呀周柏豪

跌跌跌

奶人仔為上
始終係香港黃既星都冇乜好下場
通通封殺

由你條撚樣開頭叫人登記做選民 之後俾支那網民屌你係咪黃 有錢就大撚哂 係咁洗紅自己
一句講哂 人民幣是香的

黃你老母咩 放棄良知就已經唔係同路人啦

人地微博升咪得

跌咗幾多

係人民幣 我加左人民幣

佢兩個柒埋一堆

嘔心 記得送個女去大灣區讀書 做個堂堂正正嘅中国人

食屎狗

啱啦
表忠喎
人唔笑，比比鳥都吠啦

屌你老母！食屎奶共撚鳩柏豪！

40mins 前 1,519,648

你咁講 個撚個都黃啦

國際政治拎老母同仔嚟比喻

就算真係母子關係
你有冇見過有老母唔夠人講係拎警棍 催淚彈 橡膠子彈對付自己個仔
有冇個仔講啲唔岩心水嘅嘢 老母就困佢坐幾年監等佢冇聲出嘅道理？

屌你老母咩幾時仲話佢同路人呀
我意思係話佢表態個陣係真黃 但後尾為左錢埋沒良知呀
咁仲算唔算係撐佢同路人呀 on9仔

要Un 一早un 左啦

真 我幻想唔到佢有黃過

講到自己做歌手有責任

喺人民幣面前都係講嘅嘢偏側一邊
責任喎

未必，之前好多人話佢係因為公司逼佢po 今次去到咁盡

佢以前兩邊都唔係人

一個訪問已經可以超越 肥嗎

以家*

第一佢係tvb
而個個都知tvb係香港係等緊慢慢收皮
所以要全力發展大陸條水
第二點解要做到咁肉酸擺明係因為佢同gphone合照過呢單太撚大獲
搞唔清楚既話就會好似張敬軒咁
上我是歌手錄埋都要夾硬被踢走

Same here自從佢Po止暴制亂，已經徹底放棄呢個人

好噁心

表忠就快啲帶個女直播打科興疫苗啦

咁咩叫一定係黃呀on9

割𥱊割到咁徹底

辣殺

牙軒應該好過呢隻雀

咁其實點解呢隻雀果陣要del ig

Fisherman lok老襟？

口講愛國，結果成家移民台灣
真係賤種

快啲入去dislike

好彩無幫過佢口
話咩為勢所迫姐

唔係真係柒到搵窿捐

識玩咪呢D

2019年個陣佢作為藝人咁樣發聲表態叫唔叫黃呀
一年後 佢變節 埋沒良知 貪錢 奶共都係2020年嘅事喎

屌你老母奶共狗

其實啲冚家剷幫佢兜啲乜撚野
成條片都話撚哂你聽
仲想兜啲乜撚野
屌你老母睇啲戇鳩回覆都興
話要養女迫住奶個啲仲撚戇鳩
你老豆老母住公屋咪又係養到你咁撚大
佢而家唔會小錢過你老豆掛

Unfollowed

梁烈士走嗰日佢story post rip
應該有人有cap過

D COMMENT勁好笑

一隻都冇買過

根本由佢入星夢開始就唔知佢個腦諗緊乜
其實佢係唔係覺得上下紅媒就可以洗走自己係小粉紅心目中嘅黃絲形象

12年post完人 14年又變翻唔識

點撚樣兩岸四地？
中國台北？
自己講完都老尷
係自己嘅，點解要簽證？點解唔可以即刻罷免蔡英文？

佢仲有明示暗示過咩

奶共奶到咁
我以前最初都有諗過佢唔想
依家
佢擺明就係奶共蠔啦！

佢而家兩邊不是人，唯有恭喜佢～

佢咩年代
邊有CD

以前黃過但而家變藍，咁而家係唔係藍？你拉返去講佢曾經黃托柒？

當年有房出租扮長毛
好似黑警扮正義咁噁心

人哋叫人投建制咋
舊年成班連登仔就喺度打哂飛機話係暗黃

屌支持咗佢咁撚多年
依加真係好撚心酸
當日佢被中国閪屌佢港獨
香港人喺iTunes即刻買佢啲碟同歌推上榜
幾日間將一路以嚟建立嘅形象破壞哂
(以前的確有黃嘅證據)
但講經咩 依加食相好撚難睇

咁你就講清楚d 係2019年個陣 唔係佢一定係黃只係錢同良知佢依家選擇左錢 即係依家係藍

佢做model開始鍾意 真係好失望
估唔到佢為錢搞到咁

似乎生咗個女就為咗搵錢做乜都得

呢幾句得

屌 冇話佢依家唔係藍呀
我提番佢以前點樣黃 再相比番依家
先顯得佢更加肉酸囉明未

如果係咁
佢無必要喺叻哥面前句句認同俾人帶住走
成隻狗咁話係係係係係 甚麼孝順阿媽(中国)

就當佢純粹唔鍾意破壞
都可以有唔同方面嘅睇法
點解佢唔講？佢唔講就足已放棄咗另一邊啦

咁啱睇到原來唐詩咏都比小粉紅批鬥但佢好似冇跪到？

深藍到咁 仲有冇人幫佢洗黃條底褲

推一推

真係
駁黎都曬鳩氣
成條片都講撚哂立場
係要講撚埋啲咩黃過/心入邊係黃
戇鳩

笑撚死

哇哇哇
呢個一定要擺喺微博同小粉紅開心 share

一年前

一年後之後邊個估到佢會奶到咁...

我都係呀
K2呀 嗰時佢model上新Monday 仲剪晒佢既報

估嗰到而家變成咁

真係可憐，原來生個女就要出賣自己唔講以為佢窮到奶粉錢都無

講野啲邏輯完全係經典藍絲

新歌，「那個明日」

想開拓大陸市場

講到咁盡姐係佢基本上已經放棄香港市場

真係同你個名一樣
無撚奈

屌你
人地講到眼濕濕就知唔係真係藍啦
一睇就知被逼同埋冇曬錢買奶粉先咁做
我fol佢ig咁耐
佢份人係點我會唔知?
佢暗黃到咁大家睇唔出?

但冇日期

相比之下鳩柏豪食相其實樣衰好多

人哋舊年一早就表咗態

你哋真係迷咗好多年

心如刀割

好失望

唉屌 我想澄清番！
我話佢「一定係黃」係指佢表態當時係真黃嘅
但後尾變撚左藍 仲撚肉酸過啲楊明藍屍呀
明唔明呀
唉屌 「一定係黃」係指佢2019年出post個陣

痴線佬

枉連登仔呢一年仲不停幫佢兜，晒氣

好撚噁心

睇清楚啦，暗黃證據啊，仲想屈到幾時

當時仲有藉口 公司要求㗎

相比之下軒仔出微博恭賀支国都話自己抵屌
我會相信佢 其他都唔會信咩暗黃

其實我其他comment有提佢已變節

K2呀屌
失望

你刷存在感定係乜嘢?

希望佢以後唔會移民啦

用家庭黎比喻政府同公民真係戇𨳊到喊

唔覺
為錢變藍嘅人同樣可以為錢變黃
無話咩個陣黃依家藍
根本佢就係風吹邊度就跟邊度

陳奕迅都好黃

記得全家1月打針啦
唔係一個唔小心死撚左
搵唔到錢買奶粉比個女

rip 只係基於人性，不忍見其死，同政見未必有關

人哋一年前已經奶緊

「孝順」

其實好多藝人都黃，但發聲真係會每佢地收入少好多，好心果班黃衛兵唔好再搞人迫人表態，班友寬己嚴人自己都做唔到罷工，要搞就搞cctvb

wa diu肉酸到

周柏豪？狗黎嘅
莫講話佢 支持佢嗰啲fans朋友我都unfrd晒 雖則唔多

香港市場？乜撚野黎？
黃圈連秋生呢d影帝級人馬都養唔掂，仲講乜撚野

老實，陳奕迅都冇鳩拍豪奶得咁肉酸

呢段可以拎去savehk 留言
分化佢哋

唔該下次撐警集會叫埋周柏豪

點解咁死蠢㗎，而家唔出聲無人話你啞㗎

從來幫人搵借口去說服自己
都會奶野

佢世界仔嚟嘅加上佢有料 大家咪當睇唔到

奶呀奶呀奶

我老母先唔會放真槍實彈炸鳩我 周柏豪都痴撚線

喱個維穩channel 嚟，維穩片

i mean佢出完呢個po跟住del曬其他ig post嗰陣

我以為佢係被逼

鬼知而家主動奶到咁

唔該下次政府hardsell 支拿科興疫苗叫埋周柏豪同佢個女

陳奕迅似係真係大中華膠
不問世事只求香港人不論藍定黃平平安安果堆
利申9up，但見佢成日搵後生仔合作都知咩事

奶到雪雪聲祝佢老婆同個女快啲死

周柏豪正式向香港人宣戰

老婆死咗咪可以玩其他女
梗係唔好死老婆

eason唔理咁多野的
只不過佢好命在出世得早
如果佢出道撞正而家一定收皮

生日願望係世界和平個啲

大陸啲錢太易搵

Twin屎重現

可能係因為6月係真心撐嘅 但之後因為暴力+公司問題而轉軚 叫人投建制

佢老婆上年616 一家三口著黑衫影相post story
仲要打埋caption話今日著黑衫
暗黃都算係咁啦

轉呔唔屌得？ 有病

換周栢豪條撚樣落去啦屌

周柏豪就算唔做野
d錢應該下半世都洗唔晒

真係好撚肉酸

tvb戰線post

如果大家有咩想同周柏豪講，可以透過佢代言嘅品牌，同埋佢旗下網店留言😃

1️⃣ 周柏豪代言 - Medeis口罩

-
2️⃣ 合作伙伴 - Sasa莎莎

-
3️⃣ 周柏豪品牌 XPX

-
4️⃣ 周柏豪品牌 - Cat X Man

——————————————————
unfollow 周柏豪 facebook, ig , youtube

死藍屍

人哋del哂以前既Po 當你屈佢㗎喇

心諗係咪咁撚窮要奶到咁核突
香港人對愈上位嘅人要求愈低
最後只會造成如今咁嘅慘況
有騎士精神嘅社會賢達屈指可數

陳柏祥：黃秋生同你周柏豪影相，你都唔知佢係邊個，佢搵你著數

黃秋生： 我拎影帝你都未出世

呢啲人先仆街
唔理咪即係唔想理
大事大非面前仲想不問世事
根本就係幾自己抽離

2012己經要識啦

都係錢問題姐
依家仲比班支那人屌緊佢
佢兩面不是人 幾好

菊梓喬賣菊花

屌 起佢老婆底啦

依家先割
應豪真係死忠來

將自己抽離

我真係笑撚死

身為佢以前既fans
真係好撚失望

仆街 真係好嘔心

睇開d。你無可能控制到每一個人都要跟你既取態

這是不對的 起碼要有呢條片咁爛先得啦

呢條垃圾喺香港都紅得起
最紅係咪自己演唱會請張敬軒上台唱櫻花樹下個時

藝員10個9個無良知

算吧啦

陳柏宇上埋100毛 拍節目喇喎 你咁都好意思拎出黎比較?

黄屍黎嘅屌

條傻西 唱歌柒過街邊賣唱d人

屌佢老味藍到發黑

菊梓喬都黃班藍絲原來都咁鍾意鬥藍

Ching係咪覆錯，我無比較過佢地

幾撚時有轉過呀屌你

最正係對家都唔受

麟伯都成日搵後生仔合作

陳白祥70
黃秋生59

d牙黃

又係 由頭到尾都奶共

0/10

返大陸搵錢未輪到佢
香港d fans多數後生多數黃
咁樣攪法 祝你搵多d

佢有段講到因為後生唔了解近呢十年支那既發展 其實好好...
我心諗 佢係微博度叫人投票 被小粉紅話港獨豪 咁快唔記得?

出句抵屌就暗黃

柒婆都係暗黃 佢有兩個仔所以冇得唔跪?

dllm呢個節目一定要支持 最好集集請夠3個藍屍藝人

幫人搵借口去說服自己無撐錯偶像姐
但幫人搵埋借口去滿足自己本身就十分On9

現真身啦

推 啲fans醒啦

都肯定唔係奶共啦

其實你講緊邊個？上面講陳柏宇，佢奶共？佢一句都冇奶過，而家大陸都返唔到，冇晒大陸job喎

我以為鬧緊周柏豪

何必搞到自己同楊明呢啲人同level

唉～

講緊周柏豪周黃秋生比較

果位巴打應該以為你講鳩柏豪

希望你post張打爛cd相上黎表達你既失望

暗黃都轉撚哂軚啦
仲暗啲乜？

柒過楊明起碼人哋由頭到尾都係藍

有幾隻簽名專

如果根據班撚樣乜野發聲會搞到少左收入/冇得升職論，我有理由相信淋奠都係黃，佢只係被逼，所以唔敢發聲，因為佢唔跟order既話隨時可能全家會俾人買起

搞返個challenge Del哂自己歌單共豪既歌都唔錯

片睇周柏豪就藍絲 但點睇都係夾台詞幫大文豪喺大陸套戲上畫無啦啦問佢政治 菊xx又冇問

係同叻哥同一個level

周柏豪出聲撐完又奶共投誠 點同楊明貫徹始終做藍絲咁有骨氣比呀

唔係唔捨得丫

楊明肯定睇9柏豪唔起

同有屋企人做理由
唔可以行上前線一樣

要搵食有屋企要養 唔可以冇左份工 所以你地去喇
我就去番工 支持 加油YA

做乜要打爛咁戇鳩
自己用錢買㗎
打爛咗又唔會賠返舊錢俾你
係都賣咗佢啦

打爛佢無咩問題wor

周栢豪？乜水黎架？

從來都係聽周爸版本

根本一路都係藍，扮咩黃丫

人地都係想做的士陳姐

我會比錢支持你哋 加油呀
流亡手足：我無錢啦 又話支持我嘅

佢話唔忍心見到幾十人圍一個人既片，我知你講緊呢啲架pakho手足

幾時架

有乜意義
佢會少左忽肉咩
錢已袋
Who fucking care
同連登仔block完人話比人聽有乜分別

你咪當佢係藍囉
但宜家要攞佢「黃」既證據
等佢兩面不是人
有咩好嘈

仲有咩好講

藍到黑呢條友

衰撚過楊明
人哋楊明起碼始終如一咁藍
比比鳥直頭係份人好撚假

佢唔奶，真係無野撈嫁喇
仲要有小朋友

大把人喺度各走極端，心水清嘅巴打絲打記住獨立思考

知道誰忠誰奸

陳偉霆都紅得起，如果佢奶完都紅唔起我真係有少少同情佢

2014年頒獎典禮 佔中果年我講緊
佢唔係叫年輕人做一啲自己覺得啱嘅事咩
定係全香港人過分解讀啊
你應該係叫啲人去參加共青團呀嘛
係大家誤會咗你
真係唔好意思

呢條友為咗賺兩個錢乜都講得出
唔好信佢啦大陸人
萬一有日 日本仔打到黎
呢條仆街都會一樣為咗利益出賣佢口中嘅中國人

再講啦 大陸咁多歌手演員
無謂委屈自己睇啲咁嘅人

其實呢集應該係特登請佢上嚟表忠

佢最舊個po已經係支持國安法 洗哂底

佢繼續留喺華納
食老本每年出隻大路情歌加一首暗黃歌已經夠佢紅

上得去就唔係黃啦，不過佢講既野講完=無講
比鳩拍蠔說話技巧好

睇#65 黃變紅

錢無人嫌多

佢想大陸走一轉係香港一年收入

咁樣都彈得起 反而洪卓立今時今日仲比人拎黎笑

我見佢話「仲想屈到幾時」
認真咗

呢單嘢好難拆

最尾個句

咪玩啦
Fisherman lok一樣奶到pk
前排咪俾人怒屌

再見了 以前仲幾欣賞你D台型

陳柏宇都無話有幾黃
又唔係話有幾好幾勁
一樣生女搵到食
天下間得人民幣先叫搵到食？

都係 不過個陣想入行拍劇得翻tbb呢條路 佢應該冇諗過而家要咁

自己睇#495

邊句有講句扮黃

依啲咪醒目識得避重就輕

紅呀，依家真係夠晒紅

香港第一男歌手（紅程度）咁濟
放棄香港年輕人市民=收皮
你以為自己係支那好紅啊

如果成段野係踩住六親不認步黎講 效果應該好好多

實係啦咁樣問法最醒嘅係乜私了 制裁呢d字眼避曬

因為個訪問隻Hana只係陪坐佢當然唔洗講啲乜

你都傻鳩拍個人明顯醒佢好多 所以人地要求佢講到最撚盡
咁當然啦 都要佢揀既

其實我哋想搬出去住 係個老母唔俾

屌你老母，del鳩哂你啲閪歌先枉我平時唱k都唱你啲歌，太失望，繼續痴埋共產黨到啦

條友真係搞撚笑

佢至少無出過聲 我覺得佢係黃 周柏豪我覺得佢都係黃 第一位走既手足佢都有rip 唔會藍得去邊 不過為錢奶就無眼睇

覺得

佢點黃上面至少615有出pos

黃閪咩 你要講鳩柏都係黃
佢平時講野勁流暢 但係片入面除左講老母係你老母打老母個PART
其他段段都講到疾疾地 自己都唔撚信自己講d野

荷蘭叻幫佢洗走黃氣 鳩拍蠔又照稿讀想令自己染藍
但成件事d表情 語氣 氣氛好似比人夾撚住佢 逼佢講遺言咁 做乜鳩

至少佢無出聲

啱呀 班偽人係咁貪得無厭
一年搵幾百萬邊夠佢哋用
為咗錢尊嚴都可以出賣啦
睇吓劉德華佢哋跳嗰隻爛鳩舞
無謂再對佢哋咁多幻想

周柏豪快啲去死

講真佢過多十年點賣歌要長搵一定靠影視 唯有奶共

點解賣唔到？

由佢選擇由華納轉去tvb，明顯已經諗住奶啦
dear jane阿tim都有小朋友，成隊band ig表曬態啦，都係華納，有無野撈呀？

cctvb搭單叫埋條友上去扮附和兩句，個畫面咪好睇啲，即係條片都會叫多條女去陪坐一樣，唔通真係得廢叻同鳩拍兩個戇鳩鳩咁你眼望我眼咩

冇架啦

黃衞兵最鍾意屈人黃嚟打飛機

dear jane我真係唔知有咩撈

你講個段分分鐘係佢心聲
但好撚老實呀...佢係佢同期出道黎講 係搵最多個件 而佢拎住咁多錢都好多選擇啦下話

屌你真係秒鳩佢

裝睡的人叫不醒
明星係一種信仰
無論點佢哋都會搵到藉口
同耶撚一樣
係神嘅安排

知周柏豪有咩撈，但唔知Dear Jane有咩撈，即係淨睇CCTVB

認清楚啦

識玩一定繼續話佢黃，再去啲藍絲Group同埋啲comments 到繼續撥火

等大文豪咁撚㭍，衝出嚟奶呀嘛
係香港已經收得皮，想擁抱大灣區賺奶粉錢，搵食？

就搞到你屎都冇得食

唔同case 陳柏宇一直都無點表態

周柏豪一早露左底黃 已經比人狙擊到咩咁
唔奶到跪係地咁盡，基本上真係等緊全面封殺

甚至佢而家咁樣奶法 都未必真係救得到幾多
一樣大把人屌佢兩面不是人

所以就算佢食相難睇 依個我體諒佢

無謂對一個曾經表過態嘅 再落井下石
真係搵食姐⋯現實有時係太殘酷

你估佢而家話唔奶人仔就可以乾手淨腳
專心搵返港紙咩？
邊有咁簡單

Dear Jane 有家底band 唔可以咁比既

要比就拎傻強比

14年表過態咁就唔好咁撚蠢入tvb啦

佢個痴線程度我以為佢俾人搵槍指住逼佢講，呢條友真係痴撚線 藍撚過閪衝出嚟奶共

煲大佢

嘩！隔住個Mon都聞得到人民幣嘅香味

周柏豪個人又直接又on9，好快會紅過taxi陳

最頂唔順荷蘭叻扮哂中肯嘅語氣
扮到好似好持平咁

其實大陸都唔想受佢玩
就算而家奶到咁都只係覺得佢為錢扮藍

其實點解嗰陣時佢可以紅到咁

先唔講阿叻嗰種走狗周柏豪今時今日搞成咁真係好撚悲哀

屌你老味 搵食大撚哂？ 鄧炳強都係打份工姐 真係搵食姐⋯

有冇人fact check到佢個女有冇屎忽

搵少左錢好大件事？
大把人比人告暴動日日茶飯不思
大把人一世返唔到香港
大把人係入面坐緊受緊
點解要對呢啲偽人咁寬鬆？
唔屌咪得吋進尺囉
賺陰質錢冇後果？

食屎狗！

連登仔

體諒？咁點解楊千嬅比連登屌到反艇？
一樣咁跪，一樣賣形象冇實力

佢之前同楊千嬅拍個套劇好似反應唔錯

如果反送中爆左先 我諗佢真係未必會入
點做都死 時也命也 諗住入tvb可以更加發圍

只可以話佢星運行到依度

Wa 屌你老母講到咁撚盡 收皮啦

所以唔會care 奶共狗
一個都唔會
只會care 手足
只care

Pin呢個 推到佢中蟈屎都冇撚得食

鳩拍豪
BTW,練好蓄夠啲氣先好唱Live啦柒頭…次撚次唱歌頭幾句就已經扯哂蝦…
由櫻花樹下唱到冇氣張敬軒焗住岀嚟喺唱頂住圓場…到依家都係冇進步過…

一齊入去做藍屍啦留吓言先

真係好嘔

點得出入tvb會發圍
佢本身又唔係好戲嗰批
靠歌都叫做起碼有老本食下
人哋牙醫都識走出嚟

明白佢唱功真係麻麻
又開始老生埋女 妹妹仔都離棄佢

叫過以前出過下聲 當佢比迫中國人
但屌 宜家拍埋條咁既片
真係衰撚過千嬋

以為del左就無人知

上年個止暴制亂post都已經冇乜人再記得
呢幾日無啦啦衝出嚟俾人屌
睇嚟個除夕show開天價俾佢

話佢好黃果d 出黎解釋下

無錯 我只係想表達有更多值得關注嘅事
好過用時間心機狙擊一個曾經表過態嘅人

衰d講句 佢唔係咁折墜都唔洗咁樣啦
咁點解佢要搞到咁折墜
就係因為佢表過態

純粹依一點 我覺得佢都唔係話十惡不赦果隻
咁咪無謂浪費心力啦

中國台北
都幾厚面皮

唱歌而家搵到幾多食講真 未講周柏豪歌路唔廣唔靠影視得翻寫歌呢條路

屌好尷尬
柒撚到 正一垃圾
跪都跪得樣衰過人

周公恐懼流言日......

咁你問下香港人點解咁鍾意廣東話 但唔鍾意廣東歌

咁我點知人地份約有咩條件先得架

咁正常人邏輯
轉去另一個公司都係想發圍架啦
唔通追求仆街咩
(雖然而家真係仆到直一直)

咁牙醫有另一樣追求掛
年紀又唔同 經濟壓力又可能唔同
起碼未有家室先
好難比較

應該比人揸住春袋
經理人公司迫佢架

推，手足

今次係咪比中共捉左全家威脅佢咁講？

如果有人係apple登個廣告支持佢會點

佢係咪痴左線

睇得出係為錢低頭嘅，佢個負擔大到咁
而家香港娛樂圈真係死到仆晒街，有藝人真係會0收入
一係你賣晒家檔全家直上大陸長居長做，無必要咁踩香港人一腳，真係好嘔心

一直出道以黎都好撚憎佢
成撚日食女

咁講真 佢岀道行偶像派同做model 又有錢 食到女又有咩出奇

以前搵落咁多都負擔大
住劏房嗰啲咪死晒
貪錢就貪錢啦

其實最右面果個係創富老闆 而Hana係創富唯一一個藝人
可能係創富老闆接job 創富唯一代表去陪坐

幾十個人圍住一個人打 我只知道果班一定係香港警察

周柏豪好似住天晉 不過冇人嫌錢多嘅

係咪仲同cctvb有約
唔係去viutv撈唔洗搞到咁肉酸

所以咪話唔好再幻想要養家點點點幾大苦衷
擘大眼認清楚班偽人啦

為生計 明既，但點解要出賣自己良心，違背自己之前信念？雖然無咩聽佢既歌，奶到咁盡真係好肉酸

點解佢可以有成150萬follower

鳩柏豪

當年叱叱強行棒佢上男金，諗住樂壇有新景象，之後果年即刻掛住拍劇簽TVB, 已經覺得佢行錯路，而家仲衰，應該唔會再target 香港市場同香港觀眾

難及你沒原則 犧牲那初衷 隨舊情斷送

當年拎男金好似好多人質疑

要搵食個女又細
但食得咁肉酸
不如去盡啲搬返大陸做一了百了

除左張敬軒 佢算係呢10年撈得最掂嘅男歌手嘅 標準model樣 未入星萝之前又歌、影、廣告 又打到入海外巿場 都合理嘅

No,佢住緊比天晉更貴⋯⋯ 揸車都三球幾啦，供樓供車唔嘢少，所以佢睇錢瀨共黃轉藍一啲唔意外, 人民幣真係香㗎嘛，仆佢個街

好似都係將軍澳區沿海私人樓

抵撚死啦條垃圾 佢唔奶共都已經想條柒頭仆街, 唱歌垃圾做戲又屎, 依家想奶共都奶唔到

要搵真銀一定影視加廣告
由9佢奶啦
最怕佢想奶都無人俾佢奶

我冇記錯喎 係天晉2 除非佢又搬左

真心唔明，佢有咩咁大負擔？老婆有正職，一個女，之前搵落唔少，身家唔係一個普通香港人可以比。住豪宅揸靚車，呢啲係佢自己選擇，因為佢要維持佢係生活水平所以要體諒佢？咁不如體諒所有籃絲啦，佢哋藍都係因為同一個原因

冇記得好似g63

之前Gphone出post屌柒偽人黃轉藍， 其中點名劉德華、蘇永康、容祖兒、彭浩翔呢班奶共偽人。你跪咗Gphone都冇開你名，你條仆街而家竟然同Gphone割咗先

余文樂夠話自己係中國人
然後搬左去台灣

啲人永遠淨係講tvb頒亞太同金曲金比林峯, 唔會講903頒男金比條柒頭鳩柏豪, 明明兩邊都係過份仲要林峯唱歌好過鳩柏豪咁撚多

鳩拍豪搬左去傲瀧啦佢 同袁偉豪做鄰居

天晉住左幾年又搬

又少咗3000個

醒少少
對住藍屍就講佢係扮嘢暗黃

有雜誌報過啦，又靚車，又幾千萬樓，唔洗定白白報名上大陸做電視點供呀

其實唔係要體諒佢，我相信佢亦都唔洗人哋體諒，因為佢投誠後自然有一班由唔like 佢嘅轉like (留意我係用個轉字）。失去一班同路人卻搵到一班比錢佢用嘅人，佢點選佢有自由，亦回應咗你最後一句，去得藍嘅，有一啲共同理念：阿爺，穩定，繁榮，唔好搞事，愛國⋯⋯ 最後卻歸納成一個詞語：自身利益

咁梁列唯，楊明果d都係為人民幣奶共啦係咪唔好反

903根本就係音樂界嘅國民教育

是咁的
有日，156 歲嘅 “兒子”，特然俾個 48歲嘅c9，走過黎認親認戚，話係我“老母” 我梗係彩佢都on9，點知佢話一直以黎，我住緊個到係佢嘅 講講下癡Q左線，四圍同街坊話其實係佢一手養大我 仲指住對面屋個花園 同個噴水池，話都係佢嘅我心諗你真係當人on9架咩

轉眼間23年，有的人癡過呢個無賴 話對於家事有任何不滿同“老母”傾屌，個“老母”我唔撚識架嘛，傾乜姐，有乜好傾姐

係咪有人用槍指住佢

好核凸

lm 睇聽日食埋空姐牛肺飯

點新聞不嬲係咁

藍過阿叻

佢死撚緊

無錯 大把老一輩愛蟈藍絲 反64 話佢地係咩愛國運動

薑係老既辣 對家班仆街 個個泛中～ 老年 把口同心腸好撚毒辣 ， 道高一尺魔高一丈
講陰毒 點會夠班仆街黎 食屎多過我地食鹽

推，死仆街

講到咁撚慘 咁有骨氣 轉行囉 我地其他抗爭者 付出得會比佢少？

可能真心呢

入去引戰幫手推post為乜？
另外 我認為針對人變藍暗黃黃呢類可以不了 (隨咗犧牲柏豪轉藍引致年輕觀眾支持度大跌同廣告收藍掛鈎呢個示警作用）

反而著眼藝人被逼歸邊更加有效 同發起杯葛上去受訪就同一宗旨受CCTvb 式杯葛

首先最重要一樣野係
我有自己老母仲好錫我
佢邊撚個啊行開啲啦三唔識七走過嚟認屎認屁

周柏豪可當楊明之流處理

奶到咁好撚肉酸

作故仔都唔撚識作

真心覺得阿峯好唔抵..因為一個金曲金搞到人氣大跌
相反呢條鳩柏豪樣樣嘢都俾阿峯屌打但係咁撚紅

痴撚線咁都仲係黃 醒未呀戇鳩仔

佢老婆仲係I.T買手，邊撚到黃

仲好啦
唔使成日有人幫佢伸冤話「暗黃」
要食兩家茶禮真係咁容易咩

依家鳩柏豪終於仆街勁心涼

好撚嘔心 為咗人仔可以去到咁盡

仲要個仔年紀大個老母

林峯又冇奶共又冇撐國安法又冇賀國慶，清泉黎

有冇人知佢ig follower有無跌到

利申 無follow過佢

周柏豪cancelled

屌 好撚嘔心

唔好再癡埋cctvb度

做佢老母就好
唔聽話
打到佢成面血又得
扑斷手手腳腳又得
番學比老師問咩事都唔會講
隔離屋師奶聽到日日慘叫
都話好和諧 沒事兒沒事兒

成個節目都係比白痴睇架咋因為

Feel到佢心入面想講「唔應該叫人地幫拖 自己家事自己救 應該靠自己打鳩死佢」

咪吹奏，cctvb人，長期賺人仔，佢唔需要做呢啲野因為佢屋企本身喺大陸有財有勢

連登仔最鍾意屈人係黃，迫人表態，最後人地真係表態又發曬矛

奶成咁真係肉酸

每年幾千萬收入 梗係奶到盡

雖則佢宜家仲係支那拍緊劇 但佢真係又頭都尾無做過護旗手 真係好叻仔 算係咁

佢咁樣先係最理想嘅境界
藍皮黃心 扮吓嘢就賺盡藍絲同中国人嘅錢
希望所有黃藝人可以效法佢

秦王本身有錢仔 邊洗好似d窮等人咁奶到出汁

含

你不如睇何家少爺小姐點樣奶共奶法先喇，超級富豪家族啦有權有勢，咪一樣奶到癲。

林峯離開咗TVB好多六年啦，佢係古天樂間經理人公司，佢真係從來唔做呢啲奶共護旗手表忠嘢。

同樣係古天樂經理人公司嘅佘詩曼就係賴共奶到癲根本就係自己選擇嘅問題，同間公司有冇逼你冇關。

失憶撚好彩連登仔幫佢尋找記憶

人地本身只係一隻垃圾mk
學識知識樣樣冇
叫人投票只係咁啱係區議會選舉時期
加埋政府都係咁叫人投票咪出個post抽下水
點知踩撚中大陸狗條尾跟住咪笠水

凌晨開po 都推得咁快

鳩拍豪

其實要表態嘅手足，一早就岀左聲，唔知點解仲有一班on99嘅人撐佢地幫佢地兜，又話好黃又盛，真係好肉酸

其他個兩條女都係仲識避咁少少，比比鳥就食撚到應

人民幣快樂

佢肯定以為林峯返嚟拍使3就係cctvb人呀峯一直都只係視拍劇為興趣 從來冇奶過共 佢連social media都少玩

兩面不是人，抵死

證明佢都係趨炎附勢之流

唔講政治立場
就咁聽佢談吐已經覺得佢呢個人好無料
成四十歲人但講嘢仲係好似十幾歲中學生咁

尤其牙菊最尾個條問題好明顯答非所問，避重就輕係得比比鳥主動做出頭鳥

人地住緊清水灣7000萬樓 唔奶下點有錢供樓

利申 上次佢紅館開show睇撚左$780 好撚dum春
下次再開show唔撚洗旨意我再睇

係咪攞住支槍指住佢個頭迫佢上節目
講都尾咪係都係錢

今次使徒3又比tvb玩9佢 希望攞埋個視帝就可以唔洗再翻去

咁差佬都係暗黃了

點解要咁撚肉酸呢？
一定要賺人民幣先生存到架？

依家做乜撚啫！你香港藝人嚟架大佬
自己做過啲乜，幾年後為咗賺錢，可以當乜都冇發生過

鳩柏豪你仲有冇面見你祖先、見你下一代呀？

林鄭都暗黃

佢根本真係純粹專心發展演藝事業 睇得出佢一路都係想人留意佢演戲唱歌多過啲花邊新聞, 平時又唔會喺social media度同fans交流咁滯

事實佢係冇需要講嗰堆野，同鳩拍豪唔同，好過何家唔代表就要吹奏。大把錢都走去拍支那/cctvb劇，就算唔屌佢都唔可能叫佢清泉

北上搵錢，我覺得無問題
不過前提係，唔可以因為搵錢而將中國嗰套or價值觀帶返香港，影響香港

呢d 先稱得上明星，一定要有距離感

本身根正苗紅又娶支那女人 唔洗講啦下話
係周柏豪呢d先要表忠姐

真
條傻鳩豪係咁講根本無留位比自己

郭富城都娶大陸女人啦

自從同隻臭雞散咗之後低調咗好多 記者訪問佢都一直都話希望focus佢嘅作品上面 感情嘢唔分享

好撚失望我係一直信佢暗黃嗰批唉

小丑問佢睇法
佢係到講埋啲年輕人要追夢
孝順 讀好書

我覺得話唔埋

比比鳥就不了

藍撚到

真

之前要扮黃都辛苦晒
宜家就好 可以做返自己

搭單

咁撚醒
定比比鳥都係戇鳩得濟
直接推到極端

你呀爺呀爺公公婆婆你老因為民革走難落嚟呀
屌你老母顛沛流離
仆你個街你條撚樣擺佢哋上檯表忠？
你忽撚咗呀？

奶共何需留位
你唔係仲對呢個撚頭有一絲期盼下嘩

睇到都r撚晒頭

運動都停左成年都有
啲支共港星都靜哂都係微博打飛機算

點解會依家先搵荷蘭出嚟做場戲，感覺似係尻柏豪特登搵佢做訪問，佢俾人封殺咗咩？

其實條撚樣係香港都算有市場又有劇拍，首首歌YouTube都幾百萬

條友真係好傻，自己既級數返入去咪又係當你3,4線，係香港仲可以執頭啖錢

所謂無腦真係唔好做明星，呢個決定佢錯撚到

是人民幣, 我加了人民幣.JPG

呢d咁既撚樣，捉柒佢出黎批撚死佢就岩架啦
藝人唔玩自己微博呢d咁撚戇鳩既野都講得出
不如奶埋佢袋底啦撚樣

諗起呢單野，佢果陣又係口㾗出post

依家先嚟賴會唔會遲左啲

佢簽咗無線，無線又係中資，睇佢個款都係無奈接受訪問。

去d 藍group 度屌佢扮藍
等佢2 面不是人

推到支那都封撚埋佢

on99

似係你無腦多d
擺明係佢公司唔妥佢黃，佢唔表忠就要佢收皮
到時靠你班黃絲課金養佢全家？
Youtube view呢d刷出黎既嘢都拎黎講
事實就係佢響大陸有0.1%既人識佢佢都賺得多過響香港十倍

一定黃？咁清楚你係佢篤精？

其實真係得中國會講埋啲咩血濃於水呀 咩中國係香港嘅呀媽呢啲垃圾
去到其他國家真係唔會有呢啲垃圾例子同形容
一個國家同地方本來就係由不同民族組成
點可能講到同一祖宗咁？
呢啲一方面淡化自身家族意識
但另一方面又只畀圍村佬丁權嘅矛盾做法真係不知所謂
呢個亦都推演到國家是否可以容納多民族
點解佢哋要打壓唔同民族就係只係想將其他民族嘅民族性消除

咁仲係咪黃

黃變藍既比一直藍既更可恥

香港人睇netflix要搵陌生人夾就要香港人咩料

周柏豪上到1次春晚吸金過1世係tvb賺到既錢

叻哥暗黃㗎

屌 返大灣區啦

2020年都就黎完，有冇反思下自己點解咁撚戇鳩

佢依d係叫牆頭草囉，淨係識企強勢個面

支那蠔🦪

正

入埋個post睇仲精彩呀

放上微博啦

啱呀都唔知啲人成日要啲明星貼地做乜鳩人地跟本就同你普通人兩個世界

真係肉鳩酸 點解可以仲未知連登有幾強大 失憶都唔撚緊要 連登幫你搵翻曬啲記憶

周柏豪話比大家知投黃終須乞食，及早投藍搵錢好過

乜9嘢節目嚟

有冇人有買都成問題

杜文澤係fb 串余文樂依家要再努力d喇

推爆啦

對付呢啲藍藝人
最有用嘅方法係罷買任何佢代言/廣告
嘅商品服務

好似TVB戰線咁樣
等品牌唔搵佢直接影響到佢收入&曝光率

香港一線喎
咁都無野撈

肉酸到呢。。。

呢啲歌手都賣780入去聽佢唱櫻花樹下？

09:12

其實佢都唔係好紅 唔係好多錢

記得之前有睇佢拍使徒行者

條友唔講黃藍，有乜好鐘意？

唔止係其他民族嘅民族性
仲連地區性都要消除
統一漢字語言 等人都覺得漢族已經係細分

做咩咁撚傻，今年淨係睇左達明

咁既垃圾有百萬followers, on99

開個Po

個頭jm9

既然露咗底係黃，咁點解要奶，而唔係選擇黃落去？而家都好多藝人擺明係黃

段片睇都唔駛睇
總之鳩柏豪不了

直頭垃撚圾

點新聞 = 文滙報旗下既page